識左三年係咪一定無可能發展？

同個女仔識左三年，大家係同一個圈子
都幾fd 但係平時無咩wtsapp
如果無啦啦約佢會唔會嚇親佢

無啦啦約實會嚇親
由whatsapp入手先啦

佢打中文好慢所以勁唔鐘意whatsapp
但係見面我地又超好傾

叫佢打英文囉